其實只想找一個唔睇新假期的女友...

ex一聽到我咁講，佢直程話：
「咁不如你去搞基算啦。」
其實我要求都唔係好過份啫⋯⋯

不如你都係去亂倫算啦

其實只想找一個唔睇ＴＶＢ的女友…

我

真係咁難咩

冇睇好耐。開頭覺得ok，但慢慢發覺佢啲post好低質好垃圾又多廣告。最on9係野食黎黎去去韓式乜乜芝士紫薯綠茶，又邪惡又拉絲

我唔睇tvb 同新假期

新假期 低級思想 低級文化 利申 女 block左新假期fb

肥婆？

我屌鳩你新假期